咳到仆街,係咪已經奶左野

喉嚨痕,一滴鼻水都冇,咳到把聲都沙能埋

睇醫生la

去報公文袋
入面有十萬

要黑警死全家

報失 公文袋

要黑警個個中招

有咩病徵嫁,我除左咳到仆街乜事都冇

我都係咁

有咩事一齊去遊行，咁就攬炒成功

+1

咳咗2日，都未睇

我都係，之前發燒，然後好返，而家只有無停境咁咳

祝病魔早日戰勝你

我都係咁，發燒嗰啲好返晒，係咳清唔到

有咩想做快D做啦

自己去武漢睇醫生,唔好害人

去左睇醫生先啦

2/5 only

Ya冇事✌️

照睇醫生先
免疫力差好易中

rip

去差館報案

我都係係咁咳 喉嚨痕個隻咳